正苦新廣吿：愛比暴力強

你up乜鳩呀

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

用暴力去愛